死忍爛忍

之後爆

公公龜頭痛

剪左你

唔好忍屎

屙左

????

餅餅

點解係老鐵

掛住你

臭

你最臭

臭呱

掉我落垃圾桶

爬返上嚟

有無睇toy story
我係隻膠叉

what is that